向太呼籲：全民應籌款 讓七警上訴得直

佔領期間高調撐警的向太陳嵐，不止於微博貼文，更身體力行、偕長子向佐為反佔中藍絲帶集會站臺，又出po撐警：「可惡的佔中破壞香港美麗形象的混蛋。還好不是我做警務局長，不然的話你們統統跑不了，一個個打到你們頭腦清醒為止。全部都抓去坐牢而且不準保釋！」幸好向太不是_ _ _ _。

七警罪成被判人獄兩年，不准緩刑。知法犯法，自然罪加一等，但警務處長盧偉聰今早出席學警結業典禮後，仍拒就七警案道歉，又指聽聞7人會積極考慮上訴，未有最終結果，暫不作評論。

日前高志森於fb發表侮辱法官之言論，「舊電池」陳淨心亦忙不迭表態，指審理七警案的法官杜大衛是「狗官」，「顛倒是非黑白」，更稱「罵你又如何？不過你連狗都不如」。至於向太陳嵐，今午亦於微博撰長文，全文如下：

「香港已經回歸祖國20年了，怎麼會讓這英國人杜法官是黃絲帶人士如此厚顏無恥不公平的判決導致七位良好的警察這一生完蛋了。被壞人淋尿是人都會瘋了，難道不能還擊任人辱打嗎？憤怒！全民應籌款讓他們上訴得直才有公理。香港人才還會有警察哥哥們保護普通正常的市民。要不然全部警察不執法不聞不問，那麼香港真的完了！

「面對這種讓人心寒的結果，若再發生類似『佔中』事件，警察還會全力以赴去執行命令嗎？還會真心實意的為了民眾安全和國家統一而勇於戰鬥嗎？如果這法官被淋尿他就不會這樣判了。警察也是人，也有自尊，是可忍孰不可忍。何況這明顯就是襲警兼妨礙公務。警察維持治安被淋尿羞辱還要忍氣吞聲，還要受到不公的起訴判決，一個沒有尊嚴沒有人權的職業，以後誰還敢做警察？這事發生在美國襲警直接會被擊斃！」

一單還一單，向太，曾健超涉嫌於隧道上的花槽向警員淋潑液體，其後被捕，法庭裁定襲警及拒捕罪成，被判監5周。而且，被淋潑液體的警員，並非七警。

而且，香港三權分立，司法獨立，香港主權移交與法官國籍並無關係。再者，「怎麼會讓這英國人杜法官是黃絲帶人士如此厚顏無恥不公平的判決導致七位良好的警察這一生完蛋了」，這言論分分鐘已構成藐視法庭。

留意番，高志森已經刪除fb上曾堅稱無問題的言論。

傍晚近7時，向太再更新微博，又轉載一篇大陸傳媒名為「向太為7名港警喊冤：判決不公，以後誰還敢做員警？」之報道。

向太稱:「我氣憤的是佔中拿磚打警察的壞人法官輕判社會服務令或是感化令。而這些平時盡忠職守優秀的員警，在沒時間睡覺下被打被淋尿引致情緒失控才動手的情況下是情有可原！他們也是人也有家人的，[淚]判刑後做牢不說，長俸沒了，良民證沒了，出來連做個保安都不行，日子怎麼過呢？天啊！保佑員警他們！保佑香港吧！」

編按：去年初在旺角騷亂中被控掟磚頭傷及軍裝警的17歲男侍應陳浩文，控方早前將控罪修訂為襲擊致造成身體傷害罪，在認罪下被判18個月感化。（新聞連結：

新技安撐警察.....黑撐黑?
大家有利益關係?

仲難過梁游上訴得直

向太為反黑組申冤

籌你老母
死監躉啲嘢關我撚事咩

白金我出 101

警黑一家親

黑社會都有愛國既

原來黑白兩道有染係真架

警黑合作

黑社會支持警察，係咩玩法

向佐好似用槍指住佢個頭咁

除非你係低能弱智
否則你明知自己咩背景
就好心咪做呢D公開言論啦
而家更家令人覺得黑社會同警隊有合作關係
更顯得警隊過去嘅所謂功績都係假嘅
就算係真實嘅功績都俾你個八婆毀於一旦
警隊真係多得你唔少

警匪一家親
香港再冇黑社會，大和諧

真黑暗

你家陣拉左我條針呀

既然咁撐警，向太，李私煙，腐陣中，陳淨心等愛港人士及撐警人士一定要捐，仲要公開帳目睇下一共捐幾多。李私煙你食咗正義聯盟咁多錢，點可以唔捐？
話時話，上次幫七犬打官司籌錢，盤帳係點？

大家都是黑，不用分得那麼細

社團A夫人幫另一個社團籌旗

好撚心呢條八婆死埋一二邊啦
乜柒都有佢份

黑社會幫差人

🙇🏻

吊，個世界痴線到咁！

嗰七個係你條針嚟？

新beyond撐警

同一樓一支持掃黃咁有趣

你太撚把錢啦
要籌?

佢比d心機整好套向左傳奇二之向右傳奇好過啦

希望佢真係拍向左傳奇二

笑撚咗
警黑一家親

佢啲中文睇撚死人

撈偏撈咁多油水 自己出錢啦八婆

龍五有無叫佢出少句聲

佢唔記得左自己咩身分？

不了，

你都冇佢咁聰明呀 佢依家話俾大家聽佢哋同警察不分你我同一陣線呀，警務處處長都係同佢同一陣線呀 ，依家有邊個唔俾面佢？ 相反你班柒頭警犬俾人恥笑都唔識反抗 俾人笑一世黑警呀，真係為乜要搞成咁？

佢微博仲要用張劇照當差佬受傷相

真係黑警一家親

貼上來睇下

受姓向的幫助?

黑社會叫人撐警察

香港真係乜都有可能

阿太咁你捐幾多呀

支持包攬訴訟，又可以拉多幾個藍絲帶。

要姓向既撐，黑警真係夠晒唔要臉

黑警一家

睇到嘩嘩聲

混水摸魚放埋呢張相入去

撐自己人

黑杜會同我講守法， 說服力會唔會低得可憐

身為社會公僕要黑社會撐， 呢個咩世界
會唔會折墮咗啲

大家黑食黑
以後有大家有油水撈
何樂不為？

黑社會撐警，人唔笑狗都吠

今時今日仲係度講黃絲藍絲真係好撚柒

佢當自己邊撚個呀

原來黑警轉黑色icon係因為向黑社會致敬

成段野錯漏百出

向太咁撚疊水
洗撚籌款咩
支持佢一人獨資幫7警上訴

真係一百歲唔死都有新聞睇
黑社會撐反黑

五哥點教老婆架

一睇以為鄭松泰

佢個肥西仔唔係比人拉左咩？？

一個兵一個賊本來誓不兩立
好漢不與賊共
今日兵竟然要賊撐場， 你話幾咁折墮

警黑合作
睇黎向太想入去陪柒警

.

今次水洗都唔清了

黑撐黑

講到要用自己錢嗰陣咪見真章
所以先叫其他人捐

黑社會撑反黑組！

你咁多錢點解唔係你一個俾晒？
可以證明俾全中國知自己幾咁支持建制

出少句聲冇人話你啞囉八婆

藍絲應該由佔中到依家都冇咩點變過

香港學簿希來四川警黑一家， 學足 110 分， 真係恭喜你呀黑警呀頭， 希望你前途似咁

原來黑社會真的講義氣，咁幫自己友

香港痴撚左線

黑社會都有愛國分子雙重肉麻

2蚊 成雙

6蚊，六六無窮

通常LEE D場面拍戲先有 香港

有腦都知7警出返黎會自動變成新技安d頭馬啦

你帶頭捐返千零萬先啦，八婆

一丘之貉

講藍絲其實無咩錯，藍絲由始至終都係撐政府愛國愛黨，到今日都係無變
反而黃絲就分開左好多光譜，今時今日重用黃絲黎代表人既政治立場真係好柒
我自己就從來都無認為過自己係黃絲，又無轉過咩黃絲帶FB頭像
有時聽到啲長輩既撐政府言論，我反駁佢，佢地就會話我係咩黃絲
我笑而不語，覺得佢地既世界同頭腦真係簡單，咩都唔知唔清楚就以為自己已知天下事

真係抵比人叫黑警
btw向太咁都想撈返筆

佢捐晒佢啲錢先講野啦

勁想睇到佢同盧偉聰企埋一齊

哎向太你同D警察不嬲一家親ga啦
正所謂警白合作，你地身家咁清白
D警察一定好肯接受你地既捐款既，啱ga啦，多D你呢D身家咁清白既人出黎撐警，警隊形象一定愈來愈好